1) baixe o código do repositorio
	git clone git@bitbucket.org:robsonmrsp/handoverlite.git
	
	
	
	
	
	
2) Entre na pasta do projeto e execute o mavem para baixar as dependencias:

	mvn eclipse:eclipse 
	
	
	
	

3) importe o projeto para o eclipse 
	
	... acompanhe no video
	
	
	
	note que o eclipse faz uma série de validações inuteis.
	como resolver???

4) cria a base de dados para a aplicação

	CREATE DATABASE db_handovertaxilite
	WITH OWNER = postgres
       ENCODING = 'UTF8'
       TABLESPACE = pg_default
	
	
	
	
	
5) execute a aplicação no seu servidor tomcat.

	veja no video.
	
	
	
6) acesse a aplicação e entre com usuário e senha:

localhost:9999/HandoverTaxiLite
usuário : mr
senha   : 123456



